 inciso oito dispor sobre limites e condições para a concessão de garantia da união em operações de crédito externo e interno inciso nove estabelecer limites globais e condições para o montante da dívida mobiliária dos estados do distrito federal e dos municípios 